%@metapost:Kang2001C07.mp
\par\compo{1}{Kang2001C07}{1}{Combien y a-t-il de chemins différents pour aller de $X$ à $Y$, sachant qu'un chemin ne doit pas passer deux fois par le même point ?
  \begin{multicols}{3}
    \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 4
    \item 6
    \item 7
    \item 8
    \item au moins 10
    \end{enumerate}
  \end{multicols}
}